覺唔覺資本主義係食緊人血饅頭？

根本就係
但係所以呢
歷史已經證明咗共慘仲垃圾

覺
但係都無辦法

自動化就係讓共產主義發揚光大既好時候

根本係
吸撚到我乾哂

係
但被人食嘅冇能力改變
有能力改變嘅人唔會想改變

弱肉強食，物競天澤

其實理論上唔係唔可行。只係一個國家唔可能由咁落後嘅水平用數十年就升到去真正嘅共產主義。